求職個陣叫interview，咁離職係咪叫outerview?

Exit Interview

咁支國就係outernational

緊係叫exhumeview

你覺得好好笑？

偷偷地笑完扮笑點高

面試先係interview 啫
你quit 離職要面試咩？